有冇人聽過雲之端呢個工廈盤？

呢排見佢賣廣告賣得好行，又話個入場費 FULL PAY 都係幾廿萬起，好似可以細有細玩

炮房屈蛇首選

細到PK

無窗個D都要七十幾萬

好似話個盤係同HKT合作
橫向咁鋪左10gb 光纖
又有5g好似好把炮咁

佢個位置都方便嘅，本身如果都想買工廈應該都幾唔錯嘅選擇

咁關買佢d單位咩事

唔駛 Staycation

巴舒亞爾?

岩岩上完官網睇
光纖上網
8達通出入
幢野專用手機app

好吸引

估唔到仲有埋洗衣乾衣機喎 好適合做24小時工廈

工廈要一半首期？

電競JJ見到肯定好likey 10GB喎

睇 floor plan 好似麵無咩柱我以前試過有次睇間房成個俄羅斯方便咁

個發展商好似做親都係呢啲單幢工商廈咁
唔知評價點

工廈可以住人？消防條例搞掂未？土地使用問題搞掂未？

之前有個 post 好似有人講過下，不妨參考

工作室

巴打啲錯字

Yes24小時工作室
無限ot做野嘅社畜（好似係）

買黎放租好似有得諗，幾千$租比人

SA 成萬五蚊呎 痴拎線

尺價7000餘元 又大角咀 唔搶就假